《人民日報》：美國絕非香港恩主 為何感恩美干預

《人民日報》發表文章，批評美方不顧中方多次嚴正交涉，悍然將所謂《香港人權與民主法案》簽署成法，是對中國內政的粗暴干涉，是對香港同胞共同利益的嚴重損害，是對全體中國人民的直接挑釁。

文章以「美國絕不是香港的恩主」為題，指出一些香港人將赤裸裸的霸權行徑當作最好的感恩節禮物，奴相十足，醜態百出。美國反華勢力與香港反對派狼狽為奸，成為極端暴力事件的主要推手，是人盡皆知的事實，反問為何反對派要借外人之手來制裁生之養之的香港、又對美國的干預感恩戴德。

文章強調，「美國與你們同在」的宣示，不過是物色「棋子」的謊言。關於取消香港「單獨關稅區」地位等制裁內容，與人權、民主無關。香港經貿一旦受挫，將在投資信心、企業經營、市民就業等方面產生鏈式反應，影響香港的繁榮穩定。

係唔係恩主唔緊要,係你仇家就夠

中萊非香港生母，香港人向共匪説不

又做對了

敵人反對的，我哋要堅決擁護

中共絕非香港恩主 反問何要感恩中共

買你水就要感恩
人地幫我地通過人權法感恩就係奴隸

人哋賣iPhone比我哋感恩下都唔得？

出夠100篇野未

生之養之？ 真係咩都講得出口除左個醜字

無勾結外國勢力時 屈9我哋勾結
得 咁咪勾比你睇囉

唔通感恩共狗打壓人權咩

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

FACT 強國恩主=美國

IF 香港恩主 = 強國,
THEN香港恩主 =美國

我地根本係佢哋僱主添啊 水電農作品肉類全部都真金白銀買

以為係老納啲post